%!TEX root = memoria.tex

Plantilla \LaTeX{} para las Memorias y Tesis del Departamento de Industrias, UTFSM.

Se incluyen también algunos ejemplos de cómo incorporar tablas y gráficos en distintas presentaciones respetando las Normas de Biblioteca para Memorias y Tesis de la UTFSM.

Guía (resumida) para el uso de esta plantilla: Abra \inlinecode{/latex/memoria.tex}, cambie los parámetros de la portada y compile. Si hay errores, verifique que todos los paquetes (\LaTeX{}) han sido instalados. Vuelva a compilar. Si tiene problemas, vea el Capítulo 2.

\vspace{30mm}

\paragraph{Palabras Clave.}
\LaTeX{}, Plantilla para Memoria, Departamento de Industrias, USM.

\vspace{20mm}


\paragraph{Instrucciones para la Plantilla.}

Editar el archivo \inlinecode{/latex/resumen.tex} para modificar los contenidos de esta sección.

Si no desea incluir un resumen ejecutivo, editar el archivo \inlinecode{/latex/memoria.tex}, y comentar o borrar la sección que se muestra a continuación.

\begin{Verbatim}[frame=lines, label=\inlinecode{/latex/memoria.tex} (extracto)
				, fontsize=\footnotesize
				, baselinestretch=1
				, formatcom=\color{gray}]
%---------------------------------------------------------------------------
%%% RESUMEN EJECUTIVO
\section*{RESUMEN EJECUTIVO}
\input{resumen}		% Archivo resumen.tex
\newpage
%---------------------------------------------------------------------------
\end{Verbatim}
